黃店$59 「和你捱」日式便當二人套餐

除返開一個人都係$30
呢個價錢，呢個質素，好抵屌
但晚市好似冇乜人咁，等個陣都係得幾個人買

利申 同女朋友一齊食緊

名
地址

名呢
地址呢

邊間先得架

59蚊兩個飯盒真係幾抵

屌你老母 唔講地址有撚用咩

大陸民工飯扮日式

咁直接會比人當打手

咁少飯 兒童餐黎？樓主幾大？

賣相麻麻, 但59蚊兩盒真係無投訴

兩餸飯 換個盒就便當

一個人食二人餐飽唔飽？

黃店黎 盡力支持啦

唔撚掂
食返蕭生算

鯖魚街市$9半條

咁你去食個刺身飯都係兩餸飯既

你將個飯拆開佢分開一格格=便當，日本野加多幾十蚊

30蚊 算啦

搞手蝕住做

9蚊半條都貴左，15蚊買到一條，仲有找

你唔講都會比人當架啦，拿拿林啦

包嘢飲？

59蚊依兩盒就點都唔洗蝕，不過利潤低就真

鯖魚狗都唔食啦

咁就當日式

唉,擺上連登,連登仔唔幫襯就算啦,仲要踩多腳
屌你地,係咪要個老細用成本價,一蚊都唔賺,先有資格做黃店呀?

頹飯換盒=便當

旺角

黃絲係咪大部分都未夠秤 唔知米價 食個咁既雙餸飯仲要cheap閪餸都吹到天上有地下無

唔包

講啦屌你老母

熱狗：黃屍豬又做水魚，呢啲咁既垃圾飯喺我地祖国＄20都唔洗

黃屍呢
一係就廢老
一係就食住老豆老母班廢人
咁你話佢地會唔會貼到地

又成本論
咁撚窮就番屋企自己煮啦

m記都係求打個和
係咪先窮撚

通菜街107

幾抵

話抵食嘛

外賣唔講成本
唔同講服務？！

通

譴責咁仲賺到錢嘅？

師兄 黃店係講心唔講金㗎 盡力支持啦

係連登黃店係原罪

鋪租、人工、水電費唔使錢既？
買齊材料就會自動變成盒飯架？

講心就行入去
放低$500
走

推

就咁望啲牛乾到呢
黃店真係得啖笑

想要你女朋友幅相多啲

毒撚唔想一個人食兩個飯盒
可唔可以出單人餐

唔講咪又俾人屌，講啦屌你

賣相咁都叫有質素 狗也不屌

係 精英藍絲一係忙緊幫老母接客
一係就自己落場 恩客多見識廣
賺嘅都係肉汗錢 貼地好多

信我，就算唔收錢派飯都會有人屌

可唔可以介紹下有咩餸

好抵

我多數放$200走
伯母唔值$500

連登係咪新增左畜生翻譯器？

上面啲人唔似講緊人話

係呀成本好平，鋪租呢？人工呢？

其實所有野係屋企食都會好多

將同樣既便當拎去藍店美心元氣賣,大撚把藍絲買
藍絲仲唔會屌賣得貴

想問下魚隔離嗰格係咩

仲有電費,媒氣費,水費

咁既價錢比你鮑魚你食好冇
你兩日前食一粥麵34蚊咪又係食到屌晒鬼

潮成園隔離？

咁人工舖租燈油火蠟包裝都係成本嘅...

ching快d走

屌你老母

地址

59蚊兩個飯盒都要被批鬥的日子

啲飯唔似日本米, 啲肉又好似佳寶貨

3頁都無鋪名
你開post嚟把撚咩

好撚痴線果然所有食物一喺連登就會變到垃圾、唔值依個價、名不符實

個日食得幾開心 係比班黃屍入黎追擊

笑撚死

：派依啲飯俾狗食？狗也不屌啦黃店就可以俾屎人食？

五毛出晒嚟 慢慢block

搵食艱難

按你呢條傻9既LOGIC, 出街食飯無一樣係會抵食

賣得平過成本 = 執笠
賣得貴過成本 = 唔抵食

10蚊食大拖羅你條撚樣都會覺得唔抵食, 自己單手潛落深海捉1蚊都唔洗

鋸扒：挑，自己去用批發價買返黎洗撚依個價咩
壽司：自己買完成舊魚切都得啦

第一句好撚中
唔知仲以為去咗共產國家

$59
之前kfc 二人餐$60仲好食，又飽過佢。

對唔住囉 啲黃絲冇好似你個窮閪咁 食個飯都要度住度住

好活力午餐少少嘅level

一粥麵唔計政見
都係比狗食㗎啦 人生第一次食完想嘔就係食一粥麵

kfc 你食屎免費添

犬畜扮和尚

咁有錢仲去食59蚊2個飯？貪佢夠平料夠差？

拿

「抵屌」呢兩個字
係樓主#1講架
我只係對個「抵」字有疑惑
大家可以討論

你可以舉出其他店賣
同樣飯 但更貴 黎做證據支持佢「抵」

而唔係問都唔比問

咁抵

見到都唔開胃....

誇張少少
平時其他人會話打個和啊嘛

衲dee今次講得啱

乾到咁 點入口

但你自己提出第一句已經係拎街市黎比
你要比都拎其他食肆黎比
講你就識講要拎其他鋪去比, 到你做個陣就67拎街市原材料黎比

如果條女細食，大快活雜扒餐都唔差50蚊有交易，加幾蚊要多碗飯，午市時段仲平啲

啲餸咁撚劣都叫抵
我去大學canteen食個兩餸飯都好過佢啦

街市價係因為已經係零售價
比既係食店批發價會更低

可以買嚟一個人食兩餐

wa,呢個post5毛藍屍多到

block哂

啱 批評黃店就五毛

連登仔要倒貼

呢度唔可以講黃店好，鬼多過人

好好食咁

Worlipay冇既

59蚊兩個飯都可以比連登仔講到好撚唔抵咁，一見係黃店就批鬥真係cls

喺啲飯上面加啲黑白芝麻就日式㗎啦
你識唔識㗎

街市買返加已經係盒飯咁既樣?
加工唔洗錢?
拎原材料同製成品用同一把尺黎比, 天才
自己落水捉啦, 免費呀, 無野係抵架
食菜? 自己種都係免費

又一隻五毛

59蚊兩個飯就算啦，上面咁高要求...
比起KFC呢個健康同有營養d
不過男人就未必夠飽喇

真...30蚊個飯盒已經好少

好抵食

原本想去
但你咁樣吊撚住真係好撚煩
而家就唔撚去
反正好食又抵嘅黃店大吧

佢地淨係會話：黃店真係唔話得黃店大曬

又無 一條友食唔到呢個套餐

咁樣就叫日式

屌你講你就講啦係度賣乜撚野關子

咪係囉
所有材料有成本
都有計係個飯入面
人工 水電煤租 利潤
出到黎
$59/2

想問
「抵」咗係邊到？？
人工收平咗？

呢個咪一個飯囉
做咩要話佢抵呢？
佢無蝕啵

呢樣真
叫得一粥麵但係d粥真係勁難食(我覺得)
岩岩開食過一次就無幫襯過

痴線
搞手只求打個和，大家開開心心食返餐？

咁邊有餐廳既飯係一蚊都冇賺
抵只係比較其他餐廳，比較起黎賺少啲，所以抵

笑死

依個係真，所以我無話佢過份，不過扣扣埋埋真係執雞碎

屌 佢D粥溝左粉先咁綿 唔撚掂ga
麵好少少 但都一般 正餐食一粥麵唔抵ga

講你就講喇仆街

$30夠買雙餸飯或者燒味雙併飯，洗鬼食呢d垃圾

挽留

要屌班人點都屌
樓主可唔可以比個地址黎 好似幾抵

黃店喔，支持左先啦，唔使講咁多。

你自己慢慢捱啦 食垃圾

吹撚到黃店蝕住做咁，笑到我

你知唔知出邊三送飯外賣，賣幾錢？我樓下三餸一盒飯盒咁滿晒，都係$33蚊。你可以話佢平，但抵食真係講唔上。

59蚊可以堂食梗係抵，但無堂食，我都要扲返屋企食，你的鋪租呢個時候就唔成立。

雖然黃，但唔好講到我來幫襯，好似係你so晒我咁。

30蚊有呢個份量無野好投訴啦

舖租係講緊餐廳俾業主舊錢，唔係講你堂唔堂食
冇堂食，餐廳都係要俾舖租

我屌

原來抵 係要蝕錢先得
咁加藤屋外賣再減20蚊都唔叫抵啦，佢肯減即係仲有錢賺到啦

呢間？

d相影靚d好嗎

連野飲?
毒0點算

兩餸飯用呢個兜裝都可以貴2蚊
你都唔識野既

地址呢

秒

出面雙餸飯係有$25-29
但都已經唔算多
我屋企附近返工附近甚至周不時喺街見嘅
雙餸飯都$32-38
你攞最平嚟比一定無得比㗎

仆你個街同印仔一撚樣
又要介紹 喺到引人
引撚完人又唔撚講
男人老狗私私縮縮咁
打手又點呀 人地有腦分析去唔去架嘛
你打撚咗個名出嚟 未大家開心囉
想去既未去 唔想去既未食第二間囉
係撚要收收埋埋既

喺google打「和你捱」其實就查到

豐石板燒專門店
地址 ：旺角通菜街107號地舖
電話：6096 1436

如果佢呢盒野賣70蚊我就一定小佢
但依家30蚊一個人 食得落口就ok啦

facebook d相冇樓主影得咁衰
樓主幫人倒米

狗也不...

冇錯 唔係免費都唔會叫抵

睇見唔開胃

又黎成本論

屌你老母講就講啦，唔講就收返埋啦仆街

拉

死藍絲
你up緊咩春啊？

食你咪食 入嚟屌兩句會食得滋味啲？
引戰狗

屌你老母
死藍絲

黃店po引晒班mon po狗五毛出嚟？

戇鳩

呢啲俾狗食架？

你老母做雞俾狗屌

香港d飯盒真係垃圾黎
睇下日本果d便當先開鋪啦

咁都好吹噓
去買個叉雞飯都感覺好過佢

舊魚睇到都唔想食

相關新聞：
烏蠅纏食物》一粥麵承認 枱櫈牆上都有烏蠅 食客都話驚
呢間鋪出名多衛生問題,.

連登真係好多藍屍

因為連登好撚多藍屍

$30係旺角食到咁已經要感恩啦
要嘈不如自己煮
我樓下間雙餸已經37-40
唔知米價
唔知嗰個好似係你

之前行過吉之島
見過咁嘅類似嘅飯都要44

啱呀
依d正正常常兩餸飯留番比黃絲食
藍絲食美心壁虎包 老鼠麵包 同 發毛蛋糕就夠

灣仔雙餸都要40

天橋底唔駛租。